The Game Awards 2018候選名單

完整名單：

Game of the year:
Assassin’s Creed
Celeste
God of War
Marvel’s Spider-Man
Monster Hunter: World
Red Dead Redemption 2

睇黎rdr2會橫掃

God of War>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>RDR2

好似根本冇得打

ok

zelda 呢

the game award for game of the year 2017

連登世紀神作Detroit去左邊

未出rdr2 GOW會贏

媒體評分97
User score 7.7，xbox版仲要7分都無

Best game direction
Best narrative

RDR2 vs GOW有d似當年witcher3 vs bloodborne

Rdr2同Gow之爭

今年上得牌面嘅好game真係冇乜
目測GOW會贏，除左RDR2其他陪跑
仲有隻AC odyssey黎搞笑

上年任記兩隻超級大作
仲有尼爾、地平線、杯頭、女神5、生化7、Wolfenstein...
加埋一大堆創新indie game
2018=BAD YEAR

Rdr真係未必贏到gow

如果上年老任兩隻game分開兩年出

RDR2同Assassin's Creed爭第一

上年真係痴撚線 超多正game

19/20年都唔錯 隻狼, last of us II
Death Stranding, Cyberpunk 2077, Days gone
Metroid 4, bayonetta 3

夾左係中間嘅18年悶左少少
Ac odyssey 同Celeste都做到候選

GOW 媒體評分94 User score 9.2
User score 差咁遠......

仲有Devil May Cry 5

係喎Detroit冇提名有D唔公道

遊戲界好似有個傳統

一年衰一年好

2015就Witcher 3 ,fallout, rocket league , MGSV, bloodborne, ori , undertale 一堆高評價game

2016 得Uncharted 4,DS3 ,doom,dishonored 2有睇頭
Overwatch 事實證明吹大咗
得翻Civil6,GOW4,Watchdogs2,mafia3,hitman 呢堆掛住AAA名嘅普通作品

所以目測2019應該好多神作

咁覺得唔好玩就比低分架啦
淨睇連登都咁多人屌隻game悶啦
製作用心，成本高但出到黎未必個個buy
玩家玩game好簡單，好玩就好玩，唔好玩就再多細節精緻都一樣係唔好玩

Days gone暫時睇好似麻麻
不過下年真係好多期待作
DMC5同bayonetta3呢兩個動作game對決

今年真係近年最廢

Agger
Days gone 睇落似horizon 個種lv

年年都一堆豬肉獎

仼記fans必撐celeste

閣下真係走在最前

2015 witcher3 一隻好有內涵嘅頂級作品，但快餐/鍾意節奏快嘅玩家都唔會識欣賞，需要一定耐心時間先會玩得出隻game有幾神，同rdr2一模一樣

Bloodborne同樣係神作級，但相對上唔需要好似witcher咁要細味先欣賞到成隻game，偏向動作但亦有好吸引嘅故事，同gow一樣

個人比較支持rdr2，識欣賞真係會覺得好正

仲有隻ghost of tsushima冇人提

都係日本做背景 期待呢隻多過隻狼

mario party屌打

Rdr2啦
打左十幾年機第一隻唔會跟風追進度比故事吸引到慢慢睇曬佢既GAME

Assassin’s creep算啦

一定係RDR2

呢個名單.... assassins creed? MHW?
基本上RDR2贏硬 其他果D搞笑都未夠班喇,除左GOW

蜘蛛仔出黎搞笑
rdr2 2018 no.1

今年真係悶
深印象幾隻都係世紀級伏作

gow係有得鬥下既
但各方面真係輸哂比rdr2

騎完RDR2隻馬再騎Assassin creed隻馬

btw octopath traveller都有提名

應該咁講啦
rdr2比人既感覺係一種意境
同zelda一樣
每日放工返去玩就好似入左另一個世界咁
唔係普通遊戲級數
就算gow都只係一隻佳作 劇情動作game
但就無個種入另一個世界既感覺

請善用起底功能

大表哥同戰神真係差唔多lv
但大表哥贏在年尾出

Witcher 3個時有咩獎

The Game Award for Game Of The Year (2015 年)

rdr 本身賣西部個market 都細d
GOW 係神話背景吸引到普通玩家
再講GOW 係賣緊成個系列既情懷，rdr 只係第二集，係氣勢方面差好遠

不過，唔知班評審會睇乜啦，藝術既野識條鐵咩

ac 就算數，係改革左，不過只係一隻做得唔錯既origin 2

rdr2 應該屌打gow
gow 只係一隻一本道邊行邊砍人既game
冇得同rdr2果種深度比

數巫師冇攞嘅獎應該易啲

唔係投票嘅咩?

正路係RDR2贏
GOW 雖然都正，但北歐神話序章Boss fight太少神殺，好多仲要倒模隻巨人轉下色就當boss戰，太hea了

如果fan based 好難講 rdr 夠遲出仲新鮮

依隻就算數喇

MC個user score係人都評得，既唔洗買左隻game更加唔一定要留言(或者留on9言論都照pass),睇黎做咩,歐美根本唔會理果個所謂user score

仲有TGA睇黎真係歧視賽車game,以前GT最高鋒時冇提名，而家Forza Horizon 4上到90幾分依然寧願塞個AC Odyssey入去，搞到6隻有3隻都係同類(RDR2,蜘蛛俠，Odyssey)

完全唔睇好gow

鬼佬啲評審唔左膠，rdr2依啲game一定贏

GOW
R2D2騎馬睇風景驚太悶不了

阿殺先係咪搞笑

Pokemon lets go都冇人講？遊戲性屌打wor

咁又唔可以咁講 有時啲所謂嘅專業評論俾出黎個分仲假 近幾年乜鳩野game都8分9分
至少一啲公認嘅神作 user score都真係有8 9分 所以有on9留言都係少數

反而rdr2個分可以睇到呢隻對大部分玩家黎講都真係太hardcore

睇7.7俾裡面4分以下佔兩成就知唔正常
真係想睇真玩家評分去amazon睇仲好，因為佢地有購買認證

你做乜鳩姐 扮任豚扮得專業少少啦

The Game Awards
Game of the Year –
2014 Dragon Age: Inquisition
2015 The Witcher 3: Wild Hunt
2016 Overwatch
2017 The Legend of Zelda: Breath of the Wild
2018 ? 大家參考下

我對歐美d懶係擬真既睇電影game有審美疲累

一隻老任都無

賽車game太主流向
點樣叻法都太難同其他遊戲比

呢隻就算撚數啦
背棄原有既pkm

一本道有咩問題? 幾時要open world先係好?
戰神各方面都做得好好
一鏡到尾, 故事, 戰鬥, 美術都做得好, 各方面平衡做得比rdr2好
rdr2好多方面好好, 但都有好多操作, 太追求真實造成既唔流暢
gow作為rdr2對手一D都唔失禮

你咁講所有game低分都可以賴話唔正常
但就連成日話人任黑嘅任天堂 user score zelda 8.5 mario odyssey 8.9
根本冇乜幾條友真係咁得閑走去寫低人地個分

寧願比你個名仲好

一鏡到尾 rdr2都係
故事 個人認為同rdr2 差唔知幾皮 rdr2既表達就更加出色
戰鬥 同其他action game比較我又唔覺佢有幾咁出色
美術 大家風格不同 但rdr2 既仔細度簡直係遊戲界奇績 天氣etc 同現實真係好似

唯一rdr2 既缺點真係節奏慢 頂唔順既人就真係感受唔到隻game 既樂趣

Zelda出左冇耐時8分都冇，慢慢d濕9玩夠先拉返上去
仲有個分根本唔洗打任何野都pass，俾完分就會計埋，所以個分係resetera之類根本冇人理

rdr2啦 後期故事同啲支線幾正
雖然一開始真係好柒悶

Amazon既RDR2玩家平均其實唔係高MC好多(4.2滿分5=8.4)
但好多講優缺點都俾足理由
唔明點解係要參考MC既user score

rdr2都唔係一鏡到尾
故事我覺得rdr2係感受深D既, 有多D鋪陳
戰神三大動作驚之一既戰鬥竟然比你講到唔出色
流暢, 拳拳到肉, 手感比以前更正, 係boss少左d
rdr2係贏細節同畫面, 但執野騎馬行路太拖,
武器輪又差, 成日中途收走D武器 又賣唔到
射擊, 人物手感好拖, 唔靠自動瞄準極難玩

GOW

RDR 2 係鬼一鏡到尾, 有冇玩架

喱個REVIEW 真係絕對中肯, 理性講根本冇一隻GAME 係完美, 包括RDR 2 RDR 2 係故事之外有太多GAMEPLAY 上既缺點

8.4 絕對值, 睇CRITIC 97/100 真係得啖笑

RDR2 > GOW

The Conjuring House > All

GOW剩係個一鏡到底同個神話故事storytelling
已經值得拎goty
投入到個世界 真係會好鍾意隻game

真係gow同rdr2
gameplay可能gow好d
但劇情真係rdr2贏哂

botw就話姐
屙的屎黎到今年都唔會夠gow同rdr2抽

都好大機會rdr2
食正十一月新出同故仔好

睇黎GOW會掃哂d獎
而家係睇下GOW會唔會漏幾個豬肉獎比rdr2
希望班rdr2 fans可以唔洗眼紅我地

個個都屌ac廢 其實我覺得spiderman仲廢撚過ac多多聲

你認真? 戰鬥, 故事都KO AC幾條街啦
係d side missions ubi級姐, ac故事連上集水準都keep唔到

其實跟本唔應該提名AC, 俾detroit提名仲好
純故事驚黎講真係最好, 無論故事, 互動, 選擇又超多

Celeste我就冇玩
Mhw我都冇玩 psp年代已經覺得mh系列好悶 所以冇買

淨低幾隻我個人黎講就覺得spiderman會比下去喇

講多都冇用, RDR 機會一定大過GOW, 西方玩家都係鐘意呢種*真實*GAME

以GAME DESIGN 去講, RDR2 輸GOW 幾十條街啦, 垃圾UX, 垃圾操作, 行路多過玩, 入故事又慢, 地圖太大, 隻GAME 似係SIMULATOR 多過打機.

第睇終有一年手機game拎goty

Kratos個斜視視覺其實好難頂
Boss又少 特別係啲巨人boss真係好冇誠意
啲人話序章 要等成個系列出
咁不如個獎等個系列出完先攞啦
一鏡到尾真係正 但老實講依個高水準技術出嚟個效果同觀感真係未話好大

Rdr2真係太慢 但主要都係個序章磨咗唔少人意志
隻驚慢係要玩家explore個世界
因為啲支線係要自己撞到npc
比你一個自己主導遊戲個感覺
但佢有啲位冇啦啦限你速真係好撚屌煩

世界觀個感染力我覺得差不多 可能西部話題對美國人之外唔太有興趣 神話又火又冰咁就易入口啲
劇情就咁用依一集gow比就真係唔夠rdr2嚟

mhw戰鬥一定好玩, 其他無咩好講
Spider比唔上gow, rdr2, 但一定唔會輸AC,
故事散, 又弱化左潛行, 係勝在咩元素都有D
Spider講遊戲性好過初代arkham, 故事我覺得仲好過真人電影

Btw ac以前打人會出數字咖咩？我唔記得咗太耐
我見打人啲傷害值彈一彈咁就唔開胃

有得熄 成個各面都可以熄晒佢咁濟
今集其實整得幾好 但舊ac fans就話唔係ac game 其他人見到ubisoft就屌左先

屌你overwatch 隻垃圾驚都仲有咁多提名

其實轉個名可能會接受到 ubi唔撚敢

r星整rdr2果種野心,整好每個細節,整好一個真係稱得上好玩既開放世界,而唔係停留係複製以往成功既階段
成件事係好值得鼓勵,業界極度需要更多呢d作品,而唔係ubi果d倒模game,而更加重要既係佢真係成功左

RDR2個系統咁撚clunky

Florence 估唔到有咁多提名

Celeste 今年由頭帶到尾
Dragon ball fighter z 應該贏硬格game啦

今年game 黎講唔差但無咩驚喜既一年

今集ac係有誠意整買得過
但拎獎就差d
始終倒模咁倒左隻巫師3落去

同講2018 game廢嘅人究竟做乜鳩
己經有rdr2同gow入圍廢係邊

你幾時開始產生Death Stranding 2019會出到既錯覺

bugbugbug

days gone俾人感覺同horizon，蜘蛛俠同一個級數，即係果種話好玩又唔算真係極好玩，話畫面靚又真係幾靚，sony直資次級遊戲，100分滿分粗粗地有80分攝下牙隙陪下跑果類

原來隻垃圾da:i都拎過

Red dead 真係好運
紅綠帽係上年爭到死下死下
Smash計下年（未出唔能夠俾分 但我覺得有實力爭goty)
今年得戰神有得挑下機

今集刺客其實唔差
雖然一定未去到goty
但都未至於一文不值

老任隻PKM 同大亂鬥呢

上年紅帽邊到有得同綠帽鬥

Smash 12/7
TGA 12/7

通常拎goty都係rpg game

有 2個都好好玩
一個係沙盒上趨向完美
一個重新定義開放世界
其實2個都有實力爭goty
近幾年goty 我認為得巫師3紅綠帽有實力拎
Da overwatch 依d都拎到真係

紅帽邊有得同綠帽鬥
紅帽係好玩，但綠帽係係創新+好玩
GOTY係毫無懸念

同埋紅帽係箱庭遊戲，唔係沙盒遊戲

兩隻都玩過 個人覺得級數差好遠
zelda係我心目中仍然係no.1

rdr2已經爆左

劇情大綱：rdr2=gow
淨係講劇情架構，rdr2其實就係一個經典既孤膽英雄既西部故事，唔想劇透，但係就係我地後生睇果d荷里活電影，高階果隻編劇，冇乜新既切入點，但係對白流暢用字精煉橋段砌得好有邏輯同完整，除左後段反派行為考慮得粗疏左d，基本就係一個好好睇，睇到人眼濕濕既故事，亦無悶場

而gow，有情懷有新既切入點，父子既故事遊戲界比較少造，而gow係相當成功塑造呢個親子故事，而且兩位主角亦係非一般既父子，所以成個故事整體俾到人少有既體驗，父子互動既細節亦造得非常優秀，加上光頭佬既人生背景，相信佢既故事切入點絕對令唔少玩家哇一聲，故事整體方面，打和啦，super

故事描寫：rdr2略高於gow
故事描寫對比起故事架構更重要，有時一樣既故事，唔同級數既描寫可以為成個演繹帶黎翻天覆地既變化，即係tvb d膠劇你搵影帝去演，就當堂有睇頭左既意思，而rdr2因為故事本身既情節，亞瑟本身既變化好大，不論心境同生理上，呢種橋段下如果做得好既渲染力非常大，而rdr2就真係做得好好，非凡果隻好，例如響角色表情上，亞瑟絕對係今年最佳遊戲角色，現在唔係講緊表情細節，微表情呢d演藝能力咁簡單，係影帝同好演員既分別，果種唔做作但有魅力既演出，亞特柔斯同光頭既表情都已經相當活靈活現，佢地既演戲能力已經相當接近真人演員既級數，但係亞瑟直頭係影帝果隻級別，每一個章節都表現緊佢心理微細既變化，佢呢個角色既心理變化係一種現在進行式，唔停滯既持續，加上生理既狀態，令人感覺到佢既人生係加速緊，越到尾段越能帶起劇情高潮，呢個表達能力真係好撚難得，亞瑟甚至係我玩過所有game中，最強表現力同魅力既角色，凌駕光頭佬，超越joel，由佢演繹既故事令玩家更投入更沉浸，雖然故事個框架略為老派，但係影帝演就會零舍唔同

畫面：rdr2略贏
係贏都係贏少少，rdr2既畫面，光影處理同精細度加上藝術風格結合，其實真心奇蹟般既表現黎，唔係解像度同多邊形數咁簡單，佢係遊戲入面所有貼圖材質都肯定經過精挑細選，俾到絲滑一般既顏色變化同厚重既質感，響一隻全開放既世界造到咁細節既畫面，以前淨係得頑皮狗做到，現在r星都做到，果d槍啊，馬啊，衫啊，花草樹木啊，跟隨住個光源浸透出呢個世代最自然既顏色變化，佢d 設計雖然唔係好時尚，但係型格出哂黎，好既畫面先可以令玩家咁有沉浸感，但係佢始終隻game太大場景需要效能，谷盡係得30fps，雖然遊戲節奏慢以致影響不大，但係gow有意限制世界規模同運用背景載入功架大師級，令佢可以有45至60fps呢點亦係令人讚嘆，玩起黎gow既畫面更舒服，運鏡更有衝擊力，但整體黎講rdr2材質同光源，質感細節已經係一隻腳差左落下一世代，光頭佬頂盡呢個世代top

音效，音樂：rdr2真係贏幾條街
無論你鐘唔鐘意老派美式音樂，你都唔能夠讚嘆rdr2主線bgm插入既時機，雖然個風格唔係人人受，但佢表現到佢個風格既極致，令冇聽開呢類型音樂既人，都可以藉著隻game，好好欣賞呢類型既音樂，而且曲目又充足，rdr2絕對係今年音樂部份整得最好，而以槍戰為主既戰鬥，rdr2既槍擊聲仲好過果d射擊game

遊戲系統 ：gow >> rdr2
講遊戲性，似乎rdr2唔係咁著重，佢既按鍵擺位，即係你操控好你個角色，居然係要練，食野，做雜事，騎馬，換槍，補藥，換衫，痴撚線d鍵位全部奇奇怪怪，全部都要撳一串水蛇春咁長既組合制，同樣既三身一身兼容既射擊game，fallout都好過佢九條街，而且關卡內容單調，不外乎係響掩體射射射，角色冇咩特別動作，除左deadeye就冇其他技能，即係整個遊戲過程係冇變化，槍枝種類同效果分界亦好有限，單發步槍幾乎可以俾連發步槍取代，射速分別真係好細，無天賦之類backup開發佢唔同玩法，所以佢有狩獵系統，想加返少少遊戲性響入面，即係改變攻擊對像從而改變玩法既方向，但係個狩獵系統變化亦好細，除味劑+大型用高傷槍細型用狐鼠，冇了，冇其他組合，成個狩獵過程響哂搜尋同運輸方面，其實狩獵本來唔應該估咁大部份，狩獵本來就係一個好局限既項目，你永遠係主動既一方，動物絕多數只會逃跑，即係成件事其實就係無限傾向潛行索敵射一飛，但佢個潛行系統又單調到不得了，亦幾乎冇相配合既物品裝備，所以rdr2既遊戲性其實好撚脫節，由於時代限制，佢連打劫既種類同方式都少過gta5好撚多，更加唔似一隻可以玩既game

而gow既遊戲性就可以話係滿分，唔同種類既敵人對能唔同既武器，有屬性同技能組合，天賦可以輔助唔同流派並且唔複雜，成個打擊系統由build up裝備到技能backup都係流暢簡潔之餘效果明顯，指向性好，比好多arpg都好，果種有效，但簡潔既砌技配裝方式，第一次造arpg黎講仲好過好多日系game真係值得激讚，個效果比同類型攞過goty既巫師3好幾條街，肩後視角打近戰可以話係先河，表面上會導致畫面混亂視角障礙，但係佢巧妙加入左帶距離補償既動作系統（即係稍為唔夠距離或者距離太近，光頭佬會響你出招既同時踏步或者轉身去補償個距離，令你更易打中）同飛斧攻擊，兼顧左肩後視角既衝擊力同令其缺點降至0，呢個簡直係大躍進相信以後會成為遊戲界其中一個典範，戰鬥輔助系統，即係亞特柔斯整到非常強大多功但又唔係必要，好似nier既輔助機咁成為玩家可選可控既同步攻擊方式，但功能更強大，技能更多變，一邊簡化角色技能，一邊開創輔助可選既技能令戰鬥更加變化多端，gow響遊玩角度黎講係top中之top，突破到自己前系列但又唔失色，可惜既係系列先河始終敵人種類唔多，如果唔係我大膽講句前無古人都敢

物品系統：gow>>rdr2
rdr2充斥住大量為真實感服務而非為遊戲性服務既物品，即係淨係愛黎睇，用落件件差唔多既食物，只有溫度高低效能但外觀好正既衫，只要拎一件就發揮左功能但又有幾十種類既槍袋槍帶，仲有d護符，飾物對遊戲進程影響不大但取得麻煩，站於遊戲性角度，呢d物品多鳩餘，站於完滿世界觀角度，呢d物品又略嫌不足，站於收集癖角度，呢d物品既收集既進程又on撚9，係，真係on9既，收集由頭到尾只係一個目的，冇過程冇挑戰既

呢隻game係設計好冇物品獎勵系統，首先，獎品可能只係一個槍袋，一條子彈帶，新槍勁槍係要靠劇情解鎖，而乜柒都條件解鎖既遊戲，係最9悶，即係ubi以前d game果d咁樣，現在ubi都知自己on撚9唔用條件解鎖喇，rdr2仲係沿用最低趣味果隻條件解鎖，即係條件解鎖黎講都係低莊果批，呢點真係好撚脫節，好似狩獵解鎖d衣服，飾物，其實就係要你做同一件事，做夠相當數量，或者要去特定地點，做同一件事，個關件都係做同一件事，做到夠條件，個過程係冇挑戰，冇趣味，甚至可以話冇過程可言，而呢個都只係基本既條件解鎖，rdr2仲有d更on9既條件解鎖去拖累你個遊戲體驗，好似果d挑戰，每種類挑戰有10個，挑戰哂10個你會有2條槍帶，2條子彈帶，同1個冇乜效果既技能，但係d挑戰係1個1個咁解鎖，物品本身要挑戰作為條件解鎖，而挑戰本身又要用挑戰黎條件解鎖，而挑戰既內容，係毫無挑戰性，而且佢係逼你聯想起你做緊on9野，好似神槍手挑戰，我完成哂喇，舉佢做例子，槍手當中，前面某個挑戰，係要你射3隻飛緊既雀，後面有個挑戰內容，係要你響行進中既火車上，射5隻雀，再後面既挑戰內容，係要你一排子彈射6隻雀，重複內容都唔緊要，佢唔俾你一次過做哂架，你首先要做左1，2先會解鎖，即係我唔可以響火車上面，用一排子彈，射6隻雀黎完成呢3個挑戰，一定要一個一個咁去，咁既設計是否on9?既然係挑戰，就係睇我有冇呢個技術，是否到達資格去完成佢，好似考車牌咁，我有信心，係咪可以一獲就考貨車，咁我自動波，棍波，都自動有左個資格?佢咁設計即係要逼我做三次相同既野，都仲未夠on9，佢仲逼我唔可以連續做三次相同既野，好似射雀咁，通常係大橋邊會有雀點，我做第一個挑戰，d雀就嚇撚走哂，又要去搵另一個地方跑老遠再射，你唔好撚錯手失敗，唔係既話又搵又跑，雀都未夠on9，盜賊挑戰係會要你去打刼平民，有一個係刼火車一次，之後，又會要你刼火車3次，如果我唔能夠一次完成幾個挑戰，咁我d榮譽就不斷扣，最無理最on9就係呢種限死你一步步黎，又冇挑戰性既條件解鎖

而gow既裝備物品，係除住你角色成長而替換品質更高，技能更多既裝備，遊戲進程一直係有更替，思巧裝備既空間，到左d挑戰，就真係挑戰，打女武神，花式殺怪，限時迷宮等，唔係咩新元素，但總之有，平衡度有，然後各式有意義既獎勵，響arpg角度，已經係做得好好既物品獎勵系統

其實仲有好多，好似rdr2既人物動作非常唔靈活，轉輪系統on9，以前我講過，唔講了

總之我認為，rdr2同gow都係頂級既遊戲，rdr2既畫面，直頭係次世代feel，但如果真係講the game of year，我真係會簡戰神，唔止睇得，代入得，沉浸得，最緊要仲玩得，我知道我一彈rdr2，實有人話我速食撚，我理撚得你，我講既野，彈佢既野，根本係設計缺陷，唔係節奏快慢既問題，我算係果種打機好撚有耐性好刷得既人，都唔係好受得rdr2某幾個問題，信不信由你

btw,就算rdr2最尾獲得goty最多，我都覺得實至名歸可喜可賀，兩隻我都好鐘意

其實gow 都好有意境 尤其係開場同收尾
最緊要係融入埋gameplay入面
用一鏡過手法都係為左玩家投入個世界
世界黎講fantasy比真實setting更加難表達出黎
相反rdr2就大把reference

GOW immersion同game play兩樣平衡得好好
不過應該都係比red dead
個勢咁勁

巫師3今年出都吊打呢堆

GOW 拎埋白金
成隻驚好似拍緊電影咁
故事劇情畫無得輸
真係搵唔到缺點

RDR2 真係好慢熱
一開始磨你幾粒鐘都咪話唔難頂
而且整得太過hard core
騎馬勁易仆街撞樹撞人
大多數時間都係騎馬搵路
而且想做獵人隻馬又裝唔到太多皮肉
發現隻驚真係每日玩佢幾粒鐘就夠
最緊要你要融入個牛仔世界咁先享受

Odyssey 一開始比我感覺係幾正
畫面啊靚到癲劇情故事還可以
算係keep到水準又帶到新野出黎

overrated

過左氣啦

我都覺
最重要佢真係一隻劃時代既作品 為呢幾年新遊戲訂立左高標準 睇得出好多大作都唔多唔少有佢影子

身為連登仔絕對唔岩玩

又黑人，又hehe sheshe
應該會比連登仔評為左膠遊戲

重有d女全部都好柒

Monhunt 只要佢生性 D
DLC 密 D 多 D 我覺得嬴硬
但無奈除左隻碟本身之外DLC得果3, 4隻新野
RD2 同 GoW 講真我覺得真係咁好玩
特別係 GoW

有detroit果啲連登仔係唔係投曬detroit

整咁多其它野但唔整好個操控佢？
營地無得跑係點解啊？無得射殺自己友係點解啊？
又話Open world game好自由既

rdr2同gow兩隻我都好鍾意
但gow淨係不停重覆打巨人boss已經好致命,真係睇唔出有咩可能贏

柒少陣當幫忙
操作你肯仔細做每個動作 比時間個角色去做已經夠
殺npc就算殺到都要load game啦 定你覺得殺哂d劇情角色冇哂主支線就好有趣好好玩？

open world game最緊要係個世界會對你既行動比反應 就算係game世界一樣要負翻個後果
駛唔駛自由到要比你屙屎屙尿啊

唔係話你唔可以唔習慣個操控同唔中意隻game
但舉埋d垃圾例子黎踩隻game個open world就真係得啖笑

Celeste 呢隻GAME好好玩?

兩隻都有玩，兩隻D優點缺點都有人講左唔再重覆喇

不過個人比較想GOW拎GAME OF THE YEAR多D

肯將舊有既野放棄然後再改革左成隻GAME我好欣賞

例子唔洗我俾，上面#121 位巴打都講得好清晰
RDR2作為一隻遊戲既完成度的確係差咁啲
操作性既問題都搞唔好，幾多detail都無撚用啦

淨係講個轉輪要換頁就違反哂設計概念啦
仲有同人講野同瞄準set埋同一個制有咩意義
大把操作方面設計得唔好，但就成班友話慢慢黎，玩生活態度
笑死人咩

操作你覺得有問題真係冇所謂
但搵冇得殺劇情npc黎否定隻game個開放世界真係笑大人個口

同埋就算話操作繁複唔user friendly關細節贏其他驚九條街咩事？
老實講 角色每個行動都會有動作要做
而唔係禁執野就自動彈哂d野上身 我唔覺得呢樣係缺點

玩過 好難玩
2D Pixel game 講抑鬱症
ok好玩 但唔知點解可以做提名

覺得rdr2 會贏gow一個馬鼻
無錯rdr2 有唔完善既地方，有dead eye基本上無敵，用屎槍都照贏etc

gow老實講真係大躍進，combat, 視點，副手assist system , 副線打女武神etc容許更多探索。 如果rdr2 未出基本上gow贏硬

但打gow就好似食散餐咁媾女，極速爽完一排之後發覺投入感不足，尤其係打boss都係來來去去紅藍boss / 飛蟲boss交換combat. 故事ok但始終係北歐第一章發展緊，未到有咩戲劇性位住

打rdr2 就似慢慢同女仔培養感情咁，個進度慢但實在地體驗劇情，到打mission時又緊張到，最緊要係rockstar看家本領-openworld龍頭，細緻位真係做得好好，好到有瑕不掩瑜既感覺

算係由年頭帶到落尾

音樂同關卡設計都一流
撇取獨立遊戲背景黎講 celeste都算佳作
今次有提名應該都係俾班indie game 一種鼓勵掛

Pokemon Let’s Go

講真RDR都未出online只係用左半成力都夠贏GOW

又未到爭咁遠
因為打gow真係有wow factor
只係唔襟玩

一隻爆左都仲會拎出黎玩下
另一隻

利申我都無覆桌gow
但gow唔算open world都俾人拎黎同rdr2 比
已經好犀利

God of War故事咁短 憑咩爭

今年似樣嘅game都少

gow最慘係今集d boss完全唔吸引
最終boss又普通到爆

比起GoW3 故事同boss都差好多

可能始終係北歐既第一集
下集有雷神個d應該會好好多
gow3初頭d神出場個下真係型撚到

Agger
隻game嘅長度以一隻act game黎講唔叫短啦

主線d boss真係扣至多分
支線個d細boss 都吸引過佢

遊戲長短根本唔係贏唔贏既重點，你睇下 Journey 就知

暫時我覺得今年仲未有game贏到kratos 攞雙刀果下

fallout 76 >all on9

Journey拎過Goty

係啊，VGA 唔知，但d 媒體個別選果年贏好多

唔講Journey, 2012年 VGA都有隻叫Walking dead 攞game of the year，又係故事勁短，遊戲性仲係 point and click adventure 個level

唔係因為冇中文唔識睇咩?

Walking dead season1勁好喎

你見冇乜人講bioware啲驚嘅劇情都知咩料

之前我想喺度同人9吹下DAI，9成youtube玩家，淨係識講搞基

吹Witcher 3神作劇情loop完又loop

係好，但只係故事上，遊戲性同遊戲長度都唔太得 ，純粹用黎證明得唔得獎同內容多少係冇關係

Gow你想有幾襟玩
佢個時數已經唔算短

如果襟玩係goty其中一個決定性因素既話 the sims一撚定最襟玩喇

拎GOW同RDR2比係因為2隻都入選最佳遊戲
入圍作品都係得呢2隻最有機
唔關係咪Open World事

單係拎TGA黎講得獎遊戲黎講
贏到既多數都係D爆完機都仲有好多野玩既GAME
GOW唔係冇機但對手係RDR2就唔係咁易贏

如果係呢點rdr應該贏硬

我想講襟玩唔會係決定性因素姐

我明

識14年goty好型啊

你啱

btw你個名

識野

拎雙刀果下真係好深刻
仲有Kratos坐船返去 個天變晒
段劇情連接返gow3果下